有冇人年初一真係唔洗頭？

洗左係咪真係會衰

基督徒夠打飛機啦
唔見佢地早啲落地獄

我洗左 即刻中撚左雀屎

因為主寬恕左佢地

等到12點後咪洗

媽咪會鬧

老母唔比洗

係11點 農曆用時辰計

無理到
唔洗一日頭會油到痴線

me

個頭會污糟 以前就係聽佢地講唔洗
後尾覺得自己on9

le個真 洗左嗰年勁黑

除非早訓開姐
夜訓既過左初一先沖涼咪得

年30早少少沖涼 初一夜少少

以為細細個會唔洗，但近幾年都會照洗冇咩所謂。

唔洗頭點gel 頭啊

唔好咁迷信啦

從來都唔洗頭，上一次已經唔記得幾時了

通常借較到個鐘過左凌晨十二點正先洗，洗完再較番啱個鐘

等到年初二洗咪得囉

唔洗
平時都唔係日日洗

乞兒一定唔洗

周庭

平時都唔洗頭 見係大年初一先洗洗個頭 執返正個人去拜年

正路阿 所以迷信囉

岩岩洗左

準備洗

welcome to 2k18
乜野年代,點解仲有咁多人會咁迷信

洗頭比老母屌
朝早唔洗咁油點出街 初一又話醒醒神神咁出去見人
但又唔比洗頭同剃鬍
真心成個廢青 廢老咁

Dry shampoo

我岩岩沖完涼洗左個頭

年三十晚十點沖涼, 初一十一點後沖
完全冇影響

唔怪得琴晚老豆叫我快d沖
再晏d過12點就唔沖得

洗緊

洗走衰運

細個阿媽唔俾洗，試過因爲洗頭俾佢開年
大個咗連我阿媽自己都洗埋一份

我忍受唔到 你問下bill gate佢有無洗，有無洗撚到佢窮

樓主幾歲，年卅晚11:55洗一次，初二00:01am洗一次就夠啦

小農dna

今朝起身立即洗 仲要沖埋涼

有無咁撚迷信呀

年三十晚11：15已經係初一子時

Ching又幾碎
農曆不嬲都係2300開始

年初一夠要食齋啦又唔見你地人女

食

年年初一都唔洗
而家手揸幾棟私樓

朝早一次
夜晚一次

哦
咁又點
係咪要同你拜年

碎你老母

照23:00開始計 我直頭沖緊涼 驚條撚咩

好彩屋企冇呢啲野

細個被逼跟
而家睬佢都傻
係有用就唔會過左咁多個年初一都係窮撚

我老母初一連衛生都唔搞
我真係想食完飯就岀去住晚酒店算

屋企唔比洗⋯然後⋯我晏啲要見人

已經洗咗

你肯定無gel開頭

做完gym冇得唔洗啦屌

一向都無理, 唔通年三十晚浦完4點先返到屋企成身酒味返到屋企之後/ 第二朝唔沖涼唔洗頭?

照洗
唔洗個頭會好唔舒服

啱啱先洗完

今朝用水整濕個頭之後Gel頭 即刻比老母開年

正常都唔應該日日洗頭啦
你尋晚洗今日咪可以唔洗囉

洗龜頭有冇事? 打得丁多 成日有味 好似唔係幾好意頭

洗左

你以為個個髮質一樣？
有d真係油性既朝早唔洗頭油到根本唔會想見人

我年年都係咁。
年卅洗完，到初二凌晨洗。

我日日都一定要洗

洗頭髮 好易發

即洗

洗頭髮 唔易發

其實係初一朝早先唔洗得 唔係成日

係咪想開年

迷信

過左12點先沖涼洗頭

女通常照洗，一日唔洗油到

洗咗

保持個人衛生好重要

今朝已經洗左

唔洗既全年又唔見得好

上年照洗左頭，果年即刻成功a1

今日啱啱洗左，唔知又會帶黎咩好事

爸爸唔好唔要我

老一輩見你唔聽就由朝屌到天黑而你又走唔到

空氣污染同人口密集，過條馬路都一大埋廢氣微粒，而你嘅頭髮係最易藏著污糟嘢
你係農村郊區就真係唔駛嘅

可能佢係女人長頭髮而且懶

中國人迷信無得救

真

北上完 洗左好多頭了

成年得初一洗

A1定O1 A1都仲洗

跟本係呢個年代唔關迷唔迷信事
新年嘅野已經係變左做傳統文化
又唔見大家收人利事戈陣話自己唔迷信所以唔收人地利事

屌你老母
初一唔准洗頭係啲迷信既禁忌,利是先係傳統習俗

你唔撚識分就就出少句聲啦屌,例子都俾撚錯

唔洗頭就發達？咪冇乞兒？

我多數隔日洗 可能我頭油唔多

利申: 男

毒撚日日係屋企唔洗做

好啦我錯sorry
我好少出街 夏天日日都開冷氣 無咩汗
如果日日洗 個頭會太乾 所以keep住都係隔日洗頭

日日開冷氣唔怪得
何不食肉糜

識得有人屋企規定初一二三六七九都唔比洗頭

個頭應該油到仆街

年年早上都會洗

洗左啦

無理照洗

支那狗真係好撚迷信

成頭都係汗 唔洗頭

啱啱洗完
即刻要準備返工

笑波子話唔洗得...

今朝訓醒洗左

返乜 好慘

一定會落地獄

冇記錯係初一到初三都唔可以洗

今日一起身就剃鬚洗頭

你可以唔信。但另外既禁忌：唔好比人叫醒你 或拜年，否則全年多病痛或在床上。

百無禁忌 on9